笑撚死我

聽住, 我地要對準政權, 佢今日搵南亞人,第日唔可以搵其他族裔?? 唔通我地次次就搵唔如族裔尋仇? 唯有政權先係幕後既黑手, 大家,1020見